1000萬港島東 有乜正野

杏花邨又怕冚家穿
藍灣半島又交通唔方便
柴灣工業區
炮台山舊區
北角福建黨

咁點解一定要港島東

太古城

一千萬買唔到太古城

方便返工

2房買唔到咩

太古樓齡咁高

嘉亨灣

1000萬最多買到49x 個積
個價企得好硬
反而隔離鯉景灣有57x呎 2房

到底要份工就屋企定屋企就份工, 我真係諗唔透

都係 果3寶

嘉亨 鯉景 逸濤

岩岩好夠買南豐698三房，四正側實用但樓齡過42

去到46
係咪銀行唔會借足30年

我都係諗緊依個問題

好似真係會，就算岩岩好借到
巴打你都要諗下 有冇人接貨

咁5-10年內都有能力換樓既
但樓齡高仲有其他野煩
喉渠外牆電梯 夾錢唔係問題 但煩
所以一開始已經唔考慮太古 太舊
依家aim 都係30年樓齡左右

重點係接貨
樓齡52 多唔多人接貨先

同埋想問點樣知道大廈維修左未

嘉亨灣 康怡

逸樺園？。？

52真係難啲
問業主 / 睇樓留意樓下通告 / 睇土地查冊
要律師出信問時都巳經落哂大訂

小弟剛上車 所以樓齡高 連租約 唔比睇
一概不考慮

嘉亨灣太貴 1000萬得490呎 2房
康怡都可密切留意

搭單問, 逸濤好D定嘉亨?

其實我都打算換樓, 都係大約1000萬budget...

逸濤正野黎架
同嘉亨個價都差啲
嘉亨有細單位 但逸濤好似中大單位多

我想買和富，但冇錢

1000萬逸濤灣基本上無乜可能
我屋企隻肥婆好鐘意嗰度
話樓下個愛蝶灣公園正

人人都想買和富啦
不過佢戶戶都捱埋一齊有啲唔美觀

隔離城市花園我都有考慮
北角雖然福建黨地頭
但嗰度校網好 藍籌屋苑 好似保值啲

係, 55X 果D最平都要1200萬, 暫時買唔起

城市淨係可以睇14座個啲閪單位 又未維修 唔建議

自從經過上年, 北角不了

14座我都睇過喎！
見依排依座都多成交
有無咩原因 佢隔離個街市？

14座個景柒，城市細單位好似唔洗一千萬
和富最細好似7百幾呎

最細800尺 但呢啲細位全部樓景

1000康怡都買唔到3房
有時寶峰柏惠會有d 3房岩岩好1000

垃圾房係樓下 🙄🙄🙄

下 999地契都屈唔到你機咩

多謝巴打指點

嫌舊嘅就唔應該買港島
建議去買將軍澳算
半新樓都平過太古城30-40年樓

地契依樣野真係無考慮
2047年格硬收 你有得say no咩
中英聯合聲明都單方面廢除左啦

真心住開港島/港島返工又比得起都唔會想住將軍澳
不過我無錢

睇吓上杏花 (地鐵平台上蓋嗰邊)
打風平台上面嗰10幾座 完全唔關事

筲箕灣如何

上杏睇過 唔錯
不過杏花邨會唔會唔保值

筲箕灣有乜好樓盤揀
街市隔離嗰座同埋island residence 都太貴
樂融軒 但少放盤
峻峰都唔錯 方便 不過都唔平

會升得慢過出面
投資角度唔建議

長住係幾好住
港島無乜低密度發展

你有乜要求先
雖則港島10m住得下人其實冇乜得要求

有兩座特別嘢

太古 康怡 逸樺
先係三寶

康山花園

同意，將軍澳堆填區，不了
啲屋苑死人窗台又呃秤
樓望樓無空間

你一定要屋苑？
如果考慮埋單幢大廈、居屋
大把選擇

單棟比狗住，認真

低密度？
紅灣半島、赤柱、深水灣、壽臣山

嘉亨逸濤灣買個工人房就夠

樓主1000萬包唔包埋裝修佣金等雜費

屋企人買親都係港島單棟私樓喎
原來我係狗

no offence
我老豆老母買親一定係買屋苑，有得揀一定係買屋苑，佢地話單棟無咁保值！升幅無咁大，而且通常配套麻麻

鬼唔知有錢好
幾廿年前港島西邊有咁多屋苑喎⋯⋯

翠湖台
西灣河屋苑

向海高過前面鯉景灣幾正
向山前面準備重建就唔建議

依家黎講買港島單支我寧願買新界半新樓
你早廿年買落冇計

我講緊我父母後生嗰陣，70年代嘅時候了

紅山*

痴線你班友唔洗瞓教
Btw 1000萬唔包裝修佣金律師費

下康la 性價比高 方便配套ok
鯉景/嘉亨 住落舒服密度相對低

太古城 不了

港島東唔係冇好嘢嘅
Mount Parker Residence
海璇

樂融個樓底高到仆街唔知有咩用

1000萬呀
double都買唔起啦

星灣峰

鰂魚涌CASA880附近？

杏花村?

1房

康怡咪又係舊
過三十年樓齡

海璇太貴，買到海璇，我寧願買北角半山

西灣河新少少既單幢 港島東18 又點睇？

樓底高唔好咩

剩係睇過太古坊對面嗰度
好多舊樓 但又無啦啦有座靚商廈
對依個區既感覺麻麻地

好撚7貴啊

北角明園巴打有無睇過

藍灣有咩交通唔方便?

交通超方便
但喺個街市中間
夜返屋企就可能要避老鼠小強
住唔夠高就實一朝早上落貨會嘈

得巴士小巴
屋企隻肥婆會暈車浪
連自己揸車都唔得
多數搭9鐵

佢係超高 識人會起閣樓
但我就麻麻

呢區新少少得康”惠”

就係嗰度，去北角太古城銅鑼灣西灣河都係半個鐘電車車程，要過海有東紅隧，密度又唔算話好高，近海邊有個大鰂魚涌公園，另外一邊就係柏架山，應該唔會再點樣大發展，啲舊樓亦都開始收緊會慢慢翻新，又有小店又有大商場亦都有地鐵站

最擔心係前面排舊樓
唔重建又好肉酸
重建又怕會好嘈

好貴同埋地段我䁷得差過城市or .和富

嘉亨應該仲買到樓景兩房

南豐
城市花園

怕前面大酒店多啲

藍灣夠新 係冇地鐵 但巴士夠多其實冇咩問題

總結一下樓豬要求：
樓齡30年以內
樓下夜晚唔吵+無蛇蟲鼠蟻
一定要近黨鐵
唔想食正打風
唔想要北角福建幫
唔想近工業區
唔想要大裝修之類

樓豬之前講過嘅明園唔洗諗下面就係福建青年同鄉會(85打人果間)，隔離係福建幫大本營新都城，而且啲斜路都幾辛苦

筲箕灣峻峰向東廊果邊就車吵，向街市個邊就平時吵，姐係點都會吵

理想歸理想
其實就唔急既 都未係時候結婚
不過又驚錯過左個時機
但眼見其實都唔係話跌好多

我對未來就好撚悲觀，我覺得買咗之後一係打仗，一係畀支那收晒，咁我不如活在當下租樓食好嘢

可以慢慢等有無盤啱嘅
樓主個條件都係啱康怡 鯉景灣 栢蕙苑

筲箕灣內街新樓唔建議
長遠嚟講唔保值

1000兩房係康怡個邊架啦，其他個價差少少

形薈
香島
夠新

同嘉亨比較點睇
東區大會所新式屋苑選擇唔多

逸濤個位置好啲，嘉亨如果打風就含得撚，而且佢地個位較近西灣河大坑渠，有時會好臭

特快線真係特快嘅
幾個字出到金鐘中環，不過暈車浪冇計

其實藍灣半島交通好方便
但你一定要搭黨鐵先叫方便嘅, 咁無計啦

我就無睇藍灣，比較唔到、不過嘉亨兩房園景回到一千樓下，籃灣要搭車先去到地鐵站，應該無嘉亨咁方便

最快25分鐘到上環

係 就算要撘地鐵 15分鐘都到杏花邨

789經常with in 15mins到金鐘

呢個真...快得好誇
返工時間班次又密

真心住嘉亨不如住鯉景灣 人又少啲 房又大啲 唔洗樓望樓咁抑鬱

最唔鐘意廳望廳
唔想比人睇到我用電視睇緊乜

成個康怡全部鑽石廳啱你啦

杏花邨有啲廳都係
不過康怡個價都係好高
唔知有無雞1000萬買到3房

下杏先有鑽石型 你又怕水
康怡無細三房 得康山先有

和富覆式

下杏我都有考慮過唔近海
即係近返地鐵
但659’’ 鑽石廳 依排全部都係低層
不過你覺得杏花點

環境好 夠靜 落樓唔會人頭湧湧
漏水 壞lift嗰d算少
始終當年嘉里起用料其實唔差
自然災害無辦法

最主要問題應該係得連鎖店食 商場又少頹
不過將軍澳嗰d新樓其實一樣都係咁
想食茶記小菜嗰類會出筲箕灣

身邊住緊杏花邨同事話
打風既時候真係會瞓唔著 會提心吊膽
第二朝一落樓就垃圾
之後氣候問題 可能會打得更密

話時話 點解港島東咁多屋苑都唔比養狗

巴打 其實杏花邨我都有考慮
3月開始都睇左3-4轉
想問多唔多人偷養狗

太安樓

朋友住杏花山竹嗰陣個露台仲正過水舞間
佢send相俾我睇嚇親
不過海景view真係好靚啊
之後管理費加咗一倍
雖然都係平過新樓

咪玩啦

咁比你揀
柒+煩兩日
但其餘360日都係靚既
你覺得o 唔ok?

唔止煩兩日
因為係浸濕晒成個露台同埋廳
人地早年買落既下杏花大單位梗係正啦

高層單位都會架咩！

住咗廿幾年，覺得西灣河幾無敵
行就行到去太古+筲箕灣，個生活圈咩都有齊
同埋交通上都正，係部分巴士線東隧/東廊前尾站，加埋有渡輪過海
可惜屋苑選擇少 同埋都係近海唔太方便

而家無乜可能
2房都800起跳
而家連盤都無幾個

嘉亨我前排睇過樓, 其實離港鐵站唔近, 行都行一兩個字, 夏天熱, 落雨淋

同埋露台問題 + 冷氣機位, 扣左唔少分

依個真！

係，個冷氣機位真心on 9

揀左645呎露台戶
但budget 問題 買唔起向海
依家個單位所有窗都係向商場
依家最撚擔心係我隻小狗
雖然佢連有陌生人入屋都唔吠

杏家連在自己窗貼光復都唔比

真係想住港島東

IN CASE手揸一千萬,

買2間 新界屋苑盤, 租港島東

露台問題 冷氣機位

介唔介意講多d , 唔該

如果一千萬左右嘉亨灣都係2房單位，個露台一係正對住人地個露台(仲要好近下), 一係就望到人地個廳，一係就人地望到你，我自己唔太鍾意望到人 or人地望到我 好老尷

冷氣機位問題，我上網是但搵個單位cap圖

個框又厚 又無得打爛佢 遮左一半景觀

真係唔明，咁貴既樓，點會仲用窗口機

做乜鬼咁設計，就算做窗口機都唔應該咁樣啦

外觀問題, 嗰舊嘢係唔打得,
嘉亨灣好多嘢都好撚煩, 大門唔換得, 窗唔換得
你見佢檔晒逸濤啲靚景但都平一截就知點解

手揸10m cash起碼都睇15m樓啦

如果俾到一千萬應該揀大坑定何文田？講緊四十年up舊樓

何文田 交通方便啲 第時放盤容易啲
講真40年樓齡 同大坑相近既盤有好多